公司男同事唔係有女就結左婚

係咪可以準備轉工

有女同結左婚關你咩事

試下挍攣佢lor

Gey?

試下轉直, 唔再搞GAY

你係咪癡線
返產房囉
個個出世都未結婚

照溝lor
你擘大塊閪/屎眼佢唔會唔屌嘅

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?